- Este proyeto pertenece a los integrantes:
	Nibaldo Viveros
	Bastián Zambrano
	Rodrigo Segura

- Nuestro grupo de trabajo a cambiado debido a una solicitud de uno de nuestro compañeros de clases que su grupo no
habia tomado ninguna inicitiava en su trabajo.

-Los controles del proyecto son:

	- Movimiento del jugador: teclas de izquierda, arriba, abajo, derecha.
	- El objetivo del juego es llegar a la meta sin perder las 3 vidas y en un limite de tiempo estipulado.
	- Se solicita un nombre de jugar el cual queda guardado en la instancia y se muestra al final del juego.
	- Entre las opciones del menu estan iniciar el juego, salir y las opciones donde se puede ajustar el brillo y el volumen del juego.